認真，匯豐 10 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

參考：

認真，匯豐 40 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

老貓bin c 好仆街

老貓得底褲係穿

爛股

10蚊鑽石能量底

老貓得胸圍冇穿窿

佢又偷？

Why no ★

老貓用緊柒婆口罩

跌到1蚊左右好難再穿

等5蚊揮手區

今日利豐 明日匯豐

係咪俾人hack左ac開po
無左粒星嘅

貓哥連copy and paste都懶

供到底褲都穿啦

貓哥jobless thats why

等睇負匯豐價

老貓係你日日唱淡
好快俾人拉

開定先都啱

跌到落0.01我一定買返手實貨做紀念